讀緊u返part time

睇見有人fg嚟cv白紙一張，想問下真係會有人讀u唔返part time去豐富張cv？

返D冇幫助的打工就唔計的話
我諗多數大學生都冇part time可以寫

返啲實習總有啲嘢寫下掛

點解會無？
計7間u既人數話多唔多，話少唔少

其實好睇你返咩part time
返7仔金拱門呢啲我諗應該冇乜作用
想豐富cv就的起心肝去搵你果科果方面嘅intern
唔好人做你又做，除非你純粹想儲下錢

專科既做私補撚下細佬賺下輕鬆錢就夠啦